屌部電腦咁化學嘅，上嚟求一求救

小弟啱先一路上咸網一路同班friend 傾計，播到高潮位突撚然黑mon,熄撚埋機，以為萬能嘅熄機開機可以開番，點知張Msi 個 EZ DEBUG LED CPU著咗紅燈，唉宜家下面扯到行晒又冇嘢睇，有冇人可幫下小弟我同小弟嘅小弟弟呀

本人用2700x
Msi x470 carbon
幫吓手，請你哋食嗰譚仔過橋

cpu ......

有無可能係你過熱時，佢都過熱?
冷靜一陣再試過

解決方法係唔好睇咁多咸片

幫推

你仲有手機唔怕啦

燒左U

Jer jer 仔已經頹左，盞紅燈仲未退

熄火牛制，5分鐘再試試

上緊尋一尋求意見，聽日全部試晒佢

試過開住等佢一陣就無事

鹹網

Sor j

抆24pin插抖下

部腦睇到高潮位都頂唔順

鹹網鹹網鹹網鹹網鹹網鹹網鹹網鹹網鹹網鹹網鹹網鹹網

你突哂蕉啦係咪？

我砌機嗰陣未聽過CPU都會扯旗㗎喎

cpu 無啦啦死

有無散熱膏喺手?
有嘅話聽日開散熱器睇下有無未撕膠紙之類..... 順手插拔下粒u 清下 socket 啲塵。

無散熱膏換就唔好搞佢。

哩個係penis sensor，紅燈代表賓周過熱，要cool down下，搽啲散熱膏可能有幫助

咁啱有喺手

等睇樓豬聽日拔劍歪針

快d用手機上pronhub出左火先再搞電腦，認真

KY散熱膏啱唔啱

笑了，賓周過熱

btw樓主cpu有冇check住平時都係冇過熱？

不過歪針都有得整返正既

平時上鹹網就35-50，打吓rainbow就65-7x

咁應該唔關温度事

原裝Cooler
記得整熱個u 同平放拎cooler
唔係自己砌就要拍埋片

都係重新插一次cpu再試下咁啦,,留意下風扇有冇轉果d

全部風扇都有轉，燈都著，就係開唔撚到，風扇喺度9轉，諗過可能有兩個原因，一個可能係燒咗，另一個可能就係佢同我一樣扯到斷咗

你有做過bios update動作?😅😅😅

Update過

試下downgrade bios version : 7B78v2D

重申插過晒啲線
用擦膠捽下啲接觸位
重新上散熱膠(通常一年換一次最好) 當然有人十年唔換都冇事

擦膠

冇聽過咩?
香港潮濕多
接觸位有時氧化都唔定
用擦膠捽就最好 要大力小小

啲金手指就得，其他就唔好。

Debug 燈都未識睇點解要用AMD cpu呀

係咪家明嘅味道？

連登仔又水人拆cpu
lm等睇拔劍

電腦睇唔到鹹網，咪用電話睇頂住先，唔係幾套av都無下話？

乜都唔識就叫佢拆cpu
基本上拔硬劍

cpu= checking penis unit

揾ashop/代理搞

any update penis jj?

為左樓豬可以用電腦睇av, 我幫推。。。